沒有你怎麽過

年月種出飢餓
但吃甚麼 亦醫不好我

☹️

圍爐

我無左你唔得

無人無左邊個唔得架喎

做了動作，沒有力動情，玩家不流淚

都係㗎

但我無左你唔得呀

搞咩呀

誰漂亮誰便過來睡

日日望住你嘅wts icon但發現最後一句話係我講 而你已讀不回